6年前領養左隻poodle，有冇比人呃？

首先講明,我唔係想買,亦唔係賣狗,我一向支持領養

事源係咁，6年前，我想領養狗狗，但因為住私樓，所以要家訪果d咩就已經收哂皮

結果我上網見到有1個月大cream色標準貴婦bb可以領養
(佢聲稱話一胎生左太多)

但同佢講時，佢話要收返$2800，但佢會俾哂d物資我(包括一個品質幾靚嘅狗袋，bb糧，成犬糧，狗色bb衫幾件，玩具幾件，狗繩等，同埋唔記得有冇bb奶)

依家我只係諗返起，想知其實真係領養定賣狗
(當時根本冇為意係咩品種狗，只要唔係玩到超大隻就ok，後來醫生話佢係屬於純種的標準貴婦狗)

我又唔知岀面通常賣幾錢
同埋聽過人講其實領養係會俾封利是仔對方

sor for 1999

有冇人可以講返俾我知實情係點？

利申: 有冇比人昆都冇所謂，都會繼續錫爆佢

圖呢

要錢已經係俾人屈

唔放啦，實在太多fd上連登，毒撚唔想比人認到

諗諗下，行得正企得正，比人認到其實冇乜所謂
跟返規矩補返張圖

比左錢就係買啦...唔通當互捐呀?
佢捐隻狗俾你 你捐番啲錢俾佢咁?

你6年前啲野 依家先講

6年前而家先講
想當年我都係"領養" 要我比番針錢 好似一共8百幾

公屋又唔比領養 居屋又唔比領養 私樓都唔比領養
咁係咪訓街先比領養

佢都有心賣狗啦講真
不過比寵物店平咋嘛

無所謂啦

我上試過係狗場救狗佢都收我4k
合眼緣同埋真心想養我當做善事囉

就係合眼緣，我老母一睇到就好鐘意佢

八百幾都合理嘅

純種貴婦
仲要BB
養左六年都生勾勾冇病冇痛
剩係d物資都起碼值$500-$800
$2800真係抵到爛

標準貴婦好大隻架喎？你個隻應該叫玩具貴婦

你想知佢係咪呃人領養 實質賣狗？
你知唔知佢之後仲有冇咁做先？
如果冇，係佢隻狗生啲狗bb出黎，又比咁多物資你
收返少少錢都有道理喎，二千八算平啦
你地又三唔識七，你仲要隔六年先諗呢個問題 做乜9

如果佢自家繁殖賣狗就另計啦
你有冇證據先

標準貴婦狗

成碌鳩咁貴婦鳩渣話?

樓主 唔似標準 最多迷你貴婦 都係個句啦 你比個家佢 係緣份 好好照顧佢

利申：有隻8歲貴婦